有20萬cash無時間睇巿，做咩投資好？

得咁少錢有無得玩

推

今晚有利物浦

TESLA GOOGLE 700

你唔擔心今晚幾百個保險sales pm 你？

邊有pm

買英鎊

On9仔？

過馬交all in

有時間20萬都可以玩下
無時間20萬本唔夠肉食

搵d 股票月供

or 等市況低先開始買股票

求推介保證回報儲蓄產品

認真回答
做定期

income and growth派息基金

冇時間就月供

All in 700

除左700真係諗唔到 8成注碼買正股 2成買牛仔

你幾多歲

比我

真係中左